大伏，連登可能有狗滲透

琴日無啦啦好多人開post，叫人入機場，又話咩機場唔會拘捕。其實根本就係嗰啲狗自己去開post.引人哋入機場一網打盡，即刻停止機場活動。

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

呢樣野一早知，所以每個人喺現場都要用自己獨立思考

agree